請屌，我認為無必要再堅持五大訴求

請睇埋先屌。

我地叫五大訴求，缺一不可，坦白講，其實經過幾個月的變遷，漸漸已變成形式主義。反而拖累左核心訴求(試想10大訴求仲好聽，但也更失焦)。

回顧一下五大訴求係乜：

(1.撤回惡法：已算撤回。
2.收回暴動定義：政府本來無權定義暴動，是由法庭定義。
3.釋放義士：有用，但7娥不會答應“犧牲法治”，除非有民選特首。
4.獨立調查委員會：就算7娥肯成立，選藍官負責查鉛水咁“查，我地都唔會收貨。還是只有普選的特首，才會查到結果。
5.雙普選。真正重中之重，香港人的未來就靠它。)

普選特首就好似能實現其餘願望嘅神龍咁，只爭取呢樣就得。而同時，普選在理據上最容易成立，因為：

1.普選有法理基礎，基本法已寫明香港人將有普選權。
2. 我地要普選，唔係搞事，係要平。息。紛。爭！反送中後人心撕裂，普選避免以後再有矛盾時，大家要再經歷一個動盪的夏季。只要有普選，以後有咩唔啱傾就投票解決，唔洗再影響大家搵食，藍絲都要buy. 黃絲如果有票，都唔需要出來食tg.
3. 相比其他幾點訴求，藍絲也可以有權話事，因此他們也難以反對。但普選係大家都有票，警察、藍絲都有票，咁其實最健康。除非他們橫蠻到想靠開槍解決，好難站得住腳。
4. 外國報紙其實也一早把五大訴求歸納為universal suffrage 及independent investigation.只要精簡的訴求，可與國際接軌，外國人無時間理會五個訴求係咩的。

睇金庸新版天龍八部：蕭峰將丐幫絕學降龍28掌大膽地刪減10掌，只保留精粹，結果威力更強，成為後來名震天下的降龍十八掌。

五大訴求亦一樣，其實去除枝節，保留精粹，威力一定更強。市民爭取普選的聲音一定更清晰。

新口號：
落實普選。平息紛爭

希望我地如天琦所講，唔好比形式主義捆綁。至於五大訴求可以照叫，但我覺得應慢慢淡出。

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光
Resist Beijing, Liberate HK

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

No
在冇大台下 目標要清晰
不分化 不轉移視線
五大訴求 缺一不可

五大係共識
保留有助團結
btw 而家應該係六訴求 仲有解散狗隊
可再加一個 徹底解決所有講大話奶同奶共嘅豬（消房醫護法律界紅底高層）